伊雲斯究竟有幾愛曼聯

貓之報恩

同樓主愛皇馬一樣

我撐疤

條撚樣專登紅牌報恩

十二碼+紅 but撚到

我叫佢咁做

舒米高都勁愛

屌我記得有條友買連仔0g0a 30幾倍
最後幾分鐘先嚟收皮

愛到鞋底剷麥湯

唔止呢兩下 條撚樣係自己禁區同對面禁區都瘋狂攬人 係咁申請犯規

勁想累死李城

唔係幾分鐘,係幾秒咋

40幾倍

MOTM la